真野唔怕講: 洩露中超機密！普多斯基爆超級黑幕！

德國球星普多斯基接受《亞洲新聞頻道》訪問，提到自己選擇加盟神戶勝利船，唔去中超掘金嘅原因，仲話據佢所知，中超所謂天價人工根本係假象，當中有好多呃錢招數，實際球員拎到嘅錢唔多，唔似得去日職搵銀咁穩陣呀！

普多斯基踢爆：「大家都知，中超球員人工好高，但黑箱作業特別多，當有中國球會為你開出1,500萬歐元至2,000萬歐元年薪，的確好吸引，但佢哋喺轉會過程中，竟然有8個甚至9個經紀參與，咁同犯法冇咩分別，最後到我手嘅錢，肯定遠低於外界傳出嘅數字。」原來咁，難怪恩尼斯達都選擇去神戶同佢合作啦！